{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 선사길스테이펜션"
    },
    "text": "高城先史ギルステイペンションは江原道高城に位置しており、三浦海水浴場と子爵島海水浴場の間の海辺の道に位置しています。 ペンションでは全客室から海のビューが鑑賞でき、静かで清潔な客室で休息が楽しめます。 到着時には午後10時以降は事前に連絡をお願いし、退室は午前11時までに行わなければなりません。 また、退室時には基本的な客室整理とゴミの分別をお願いします。 訪問者のレビューによると、当ペンションは海辺から近くてきれいで、社長と夫婦が親切に接してくれて快適な宿泊ができます。 また、全ての客室で海を見ることができるのでオーシャンビューが良く、近くにグルメやアメニティがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 Wi-Fiと共用バーベキュー場も利用できますが、バーベキュー場は1階にあり、電気グリルも利用できます。 駐車も可能であり、束草中央市場まで車で20分の距離に位置しているので、お客様に便利な場所です。 刺身をたくさん食べる方は、巨津港活魚卵チヂミを検索して行けば、同じ金額で2倍近く刺身を食べることができます。 束草中央市場で買い物をすることをお勧めします。 当ペンションは束草中央市場で買い物をすることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションは江原道高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションでは全客室から海のビューが鑑賞でき、静かで清潔な客室で休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションの到着と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションの到着時には午後10時以降は事前に連絡をお願いし、退室は午前11時までに行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションでは何をお願いしていますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションでは退室時には基本的な客室整理とゴミの分別をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションのレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションのレビューでは海辺から近くてきれいで、社長と夫婦が親切に接してくれて快適な宿泊ができると評価されています。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションの全ての客室から海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションの近くにはどんなアクティビティやアメニティがありますか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションの近くにはグルメやアメニティがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、高城先史ギルステイペンションではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、高城先史ギルステイペンションでは共用バーベキュー場があり、電気グリルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、高城先史ギルステイペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "高城先史ギルステイペンションから束草中央市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "高城先史ギルステイペンションから束草中央市場まで車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "束草中央市場でおすすめの食べ物はありますか？",
            "answer": "束草中央市場で刺身をたくさん食べたい方は、巨津港活魚卵チヂミを検索して行けば、同じ金額で2倍近く刺身を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "束草中央市場で何を買い物することをお勧めしますか？",
            "answer": "束草中央市場での買い物をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 692
    }
}